# Monitoring 

Ich habe mich für Promotheus und Graphna entschieden. Ich konnte nur den Netzwerktraffic von meinem Promotheus untersuchen. Doch von dem nginx server hat leider nicht funktioniert.

### Network traffic von Promotheus

![P](/dokumentation/Bilder/graphana.png)

![P](/dokumentation/Bilder/ls.png)